Dalykine sritis: Kroviniu vezimo brokeris
Raktiniai zodziai: TransportApp, process, TransportBroker, Colleague, action, Seller, sell, Mediator, Buyer, buy, Customs, confirm, Bank, makeTransaction

Sablonas: Mediator

Dis one is done